出年先18碎冇咗一萬揮手區

你班仆街真檸慘

我差2個月有無.

今年之內內生日夠18應該有，恭喜您

想當年我都18歲過

11年公布嘅12年3月31號之前18歲都有
正常嘅話今次係21年3月31日之前18歲都有

同埋有咩理由下個財政年度嘅政策
個截止日期係今個財政年度
所以照計係下個財政年度完結之前先截止

先年先夠18果班就

出年

咁講 佢哋仲有下年嘅學生津貼嘅

差咁遠